(Benz迷入)一人n架benz最中意嘅車款

新款已經無當年benz嗰種霸氣

新 s class好靚好型喎

貼地少少地我揀新e coupe

德國佬戰車

G class 真心屈

wtf...

普通e仔w213已經好靚

amg sls gt3
其他款都唔識欣賞

yes

AMG GTR

好多人話靚，我自己就麻麻地

真心正

Sls 不解釋

AMG S63
G -glass

舊G型到仆街
新G柒到爆
今日仲見到架新既a class sedan
Mb新車不了

6000cc V12 Twin Turbo 過百kgm扭力 電子限制極速320kmh

6200cc旅行車

CLS尾燈好正

suv既話GLC

cls

喺香港見到？

CLS
SL
W211 E55
190E
SLS
S65
CLA45

美國LA

W219 ,w218 amg版都正

新車

你呢啲先叫Benz㗎嘛
不過下面呢啲仲撚勁

巴打點睇新1500CC C200，好似賣45皮

A45 AMG fl前

Mercedes Maybach S650 Pullman

slr 722

靚嘅但都幾細下

我最近都好迷W140
好想買返部儲

好撚型

Sls囉 仲問

S63 AMG Coupe

等左你好耐
心諗咁耐都未見到呢架a class
仲有架amg版都好正

無敵奶爸車 R63

上代A45

w204 c63
gle coupe
g55
w201

W140 S600改直批 成架F1咁嘅聲

C63旅行版

190E

嗰部仲要前後各－副引擎

300SEL 6.3 - 當年全球最快房車，賽車部"red pig"打到成堆跑車－地眼鏡碎
300SL - 經典鷗翼
W100 600 "Grosser" - 獨裁者座駕
190E - DTM同埋街車Evo1,2 都同E30 M3鬥餐死
W124 E500 - 與波子合作的Sleeper成品
W204 C63 AMG - 6.3 NA V8不解釋
C63 AMG Black Series - 同上
CLK 63 AMG Black Series - 霸氣限量CLK
W213 E63S AMG Estate - Perfect daily
SLS AMG - 現代鷗翼經典
AMG GTR - 波子GT3, Nismo GTR殺手
CLK GTR - 街道賽車
SLR - 與Mclaren合作的「理性型」超跑
R129 SL - 充滿80 90年代味道的Ben跑
R230 SL55 AMG + R171 SLK55 AMG - 個人喜好
W140 S-Class - 虎頭Benz ，S600副V12成就之後的風之子
W218 CLS - 個人認為最靚的CLS
Maybach S600 Pullman - 極致豪華
W176 A45 AMG (Pre-facelift) - 最快Hot Hatch

香港幾時有

自爆下先

好難揀

中間

SL65冇得輸

unimog好正

屯公車皇

識貨

唔知unimog 可唔可以買返嚟香港呢
除咗政府部門 輕鐵同埋隧道公司知呀好似未見過有其他

一定係c200 2001，區區12k貨仔，加隻假勞加個油頭，就可以扮才俊屌到d無知mk妹反皮

個籠認真麻麻

花生燈C仔點呃C55都唔得啦
W204就都搵到食嘅

啱啱TAS拍賣賣左架，架車汶萊王叫AMG用gullwing殼，129料去做出黎，行副m119 6.0

呃唔到喇，所有四眼同花生Benz 都係垃圾，d女通曬天，口訣黎

個籠ok有舒適度跑格
返hk discuss la ching

SL花生燈都仲搵到食嘅

大燈水撥真係好撚正

消防車同警車

成個po得依架係型

r129
190e
sl65 black series

CLK DTM喎

講significance 一定係DTM
仲要RHD開篷全世界得廿架

2019 a250 我frd渣左排覺得幾好睇

各位鍾意benz嘅有機會一定要去慕尼黑個博物館

自己入到去變咗好似個小朋友咁玩到唔捨得走

Benz博物館係stuttgart bmw先係Munich

有眼不識泰山，失覺曬

A45

SLS
G65
w204 c63 black series
SL65
G63 6x6

MP4
L/LS1112

CLS shooting Brake

我要買GTR

lm

190E

300SL

班mk一定唔識欣賞

Greatest of all time

true

元祖AMG Wagon

unimog都型呀

講元祖，緊係未到124

香港而家應該有兩架

前排有一架啱啱係HWA返香港, 出街跑左轉

香港Ｄ路應該整到部車幾花

Stuttgart仲有Porsche

包曬ppf, 驚hi咩

早2日有架cls shooting brake 停公司門口
本來睇相覺得柒到仆街
點知真車靚撚到
如圖，仲要係呢隻藍

成架車霸氣到痴撚線

玩成日玩到想過夜 D賽車多到要放幾部入停車場

冇benz fans?

CLS

MB開創四門coupe，之後間間都跟

W219 FL - AMG 今日睇都仲係好型棍，一d都唔老套
W218 AMG 無咁elegant 不過惡左
W218 FL AMG - 結合新一代設計語言 , 平凡左但都尚算靚
C257 - CLS 已死，同垃圾平貨A仔,CLA同一個樣，買黎on 9

呢度係司徒加特呀。慕你老味咩

依架真係好大影響力

Benz
呢款係行出黎有氣派
依家新款無呢種感覺 同quality 明顯比以前差左

C200 啲二手車 10-13萬抵唔抵玩？

以前冇咁多電子野煩
設計上又我行我素
2000年前的Benz都係有氣派嗰類可能多數人會笑話老人家車

新cla內外都幾靚

買架250屌打S class Maybach

一定係190e

Amg One

SLS AMG BS

The Best or Nothing

補返圖

同好

S73 T AMG

G63 AMG 軍綠

S73 T 係唔係official AMG自己做架？

係 汶萊國王訂造，曾經停留過係香港，依家zonda 副engine就係沿用S73同SL73

好似得Zonda F係同engine，之後啲zonda都係base on再改良

非benz fan,但唯一鐘意呢架

當然有改良，依家zonda都去到760匹

Btw W213 都好正，56 萬買到呢個質素，內籠完全冇得輸

重貼

質素，內籠係好正
但線條差啲，w212 facelift 正啲

所有Coupe 車款

W205 C-class Coupe

我都揀 unimog
你想訂可以幫你問 出牌多數SPV 所以你揸 自己要有21號牌先
如果細車 一定係 W124 同 W201喇 80年代尾90年頭D 款冇得輸

重複左勿插

正，返工坐benz

g63 仲要啞黑灰色、黑呔呤

原來你個網名係呢個

入埋V Power 不得了